[冇圖] 淘寶啲女打評價打得好大方

仲成日話大陸網民玻璃心 不知幾大方得體

Link?

類似呢啲啦